#
 
จับมือ
บริการ
บน
ทั่ว
กรุงเทพ
Uber
 
dtac
 
hotspot
 
uberX
 
UberBLACK
 
#
อินเทอร์เน็ต
ร่วมมือ
บริการ
บน
รถ
ร้อย
คัน
ทั่ว
กรุงเทพ
ผู้ใช้
สามารถ
ใช้
งาน
เตอร์
สูง
ภายใน
รถ
โดยสาร
ทันที
นอกจากนี้
ลูกค้า
สามารถ
เรียก
รับส่ง
สนามบิน
ฟรี
ปี
ส่วนลด
เกิน
บาท
สิ้น
ปี
สำหรับ
ผู้
ขับ
ใหม่
ขับ
ครบ
เที่ยว
สิทธิ์
ใช้
งาน
แพ็ก
เกจ
บาท
นาน
เดือน
ส่วนลด
แพ็ก
เกจ
ใด
ก็ได้
บาท
นาน
เดือน
ผู้
ขับ
ปัจจุบัน
ใช้
บริการ
เพิ่ม
ฟรี
สำหรับ
เงื่อนไข
รายละเอียด
อื่น
สอบถาม
ศูนย์
บริการ
ครับ
ที่มา
Uber
 
dtac
 
hotspot
 
Super
 
uberX
 
UberBLACK
 
BLUE
 
MEMBER
 
dtac
 
uberX
 
UberBLACK
 
Uber
 
dtac
 
Super
 
NonStop
 
dtac
 
GB
 
Uber
 
Uber
 
Newsroom
 
